[估國家] 樓上扔蘋果砸中女嬰 至今仍未脫離危險期

在中國內地很多人仍然認為隨手扔出窗外的東西很輕，應該不會砸傷人，但事實並非如此！上周五（9日）下午4點左右，東莞市塘廈鎮觀瀾碧桂園小區一名3個月大女嬰被樓上拋下的蘋果砸中。目前，該女童正在深圳市兒童醫院進行搶救。

牛頓就冇佢份
牛鬼蛇神就好快見

7777777